求箍牙牙醫介紹

求巴絲推介邊間好（最好近粉嶺/紅墈）
或者做介紹人我又可以平少少

事成請食飯又點話

去啲連所中心點睇

愛康健(親身經歷勿屌)

真係？ 可唔可以講多少少？

8月箍到而家 成個流程一年半 每個月上去一次 total人民幣22000有介紹會減4000

而家已經好咗好好好多 變返正常人牙齒 身邊人個個都話效果好明顯

介唔介意tg我 ：pkea123456 thanksss so much

想知有少少倒及箍完係咪會入返去

我箍2.5年 透明粒先25000
翻大陸都22000？

愛康健唔係平價 專做港人生意

其實我兩排牙都算齊 係唯一一隻虎牙好似顏卓靈咁 可唔可以唔cool咁耐架
想cool隱適美

如果錢唔係問題最好搵專科

想問巴打係邊箍

將軍澳黎永輝
Btw 個姑娘好臭串

唔該你呀
有無話介紹再平啲 如果有可以搵你嗎 ？

冇 我都係人介紹的 都冇分別
佢果到生意好到核爆